全民造星你最喜愛導師排名

側田>>>>>>是旦

補充多句 側田係差減啲霸氣同堅決心 但佢有heart既 同有眼光

scarlett姐姐

好正

Eric K>Justin & 卓韻芝（兩個一樣咁有heart ）
最垃圾一定係新一批評判，劉美君同火火，排名不分先後

芝 + erickwok + 側田 > 唔關我事

劉美君真心難頂
樣已經醜 啲嘴臉。。。
火火。。。好撚扮野 成日搶fo
估唔到爆炸頭唔係最閪果個

我諗個節目冇左佢地會順眼啲

張建聲>>>>>>>>>all

劉美君最好, 真心為班細路好, 就算冇潛質一樣係咁教.....

Eric K都忍唔住寸火火：因為輸果個唔係你嘛
聽火火講野好煩

側田>>>all
側田好得意
成個小朋友咁話唔到事

側田d反應好好笑

劉美君
雖然性格閪
但睇到佢係有心教嘢
好過玩訪問人地係唔係處男

同感

劉美君未必個個都鍾意佢 但佢真係好認真好有心去教 呢點係值得欣賞

成堆人屌佢令到班廢既入20強
我心唸人地有教無類 明顯整體有進步

就算B組輸都係抵 鬼叫班導師冇練班dancer唱歌
全部就all in跳舞

代返入去 自己用心教出嚟俾人睇死嘅仔拎到好成續但俾人鬧 佢激動係正常 因為投入嘅心血都唔少 至少最投入嘅導師一定係佢

將20強表演對比99強個表演
就知邊個導師真係有教過

如果lokman, frankie, anson lo去左A組
而家應該好勁可以預備出道

本身跳舞勁
再加劉美君地獄式訓練唱歌
每隻字同你執

垃圾 唔好睇

我又覺得唔一定，劉美君係有心，但太控制欲，到時就係lokman anson l扮荃家福福祿壽同跳contemp，佢揸哂主意，好難睇到佢地個人特色嘅光芒

佢地咁受歡迎，好大程度上係因為表演嘅自由度大，發揮到自己嘅獨特魅力比人睇，就算唔贏比賽，都贏左人氣了

側田好似一個只識聽命令既狗或者機械人咁

完全比芝同Eric lead撚住，叫佢行就行，企就企，永遠只有芝同eric心水，冇佢心水

好少睇，睇左尋晚嗰集
個偽韓仔唱歌好聽過佢99強嗰陣好多
劉美君應該真係有心教

又唔好話佢狗 佢性格唔係鍾意話事果type 佢背後點教隊員唱歌我地睇唔到

側田＜Eric Kwok < 芝<麥秋成<馬佑